有冇巴絲做航空可以查詢球星訪港時間及航班

查詢球員：Ryan Giggs
日期16/6-18/6 左右

成日見d人可以知哂時間，問佢地又吾講😭

吾你老母

知都唔講你知 吾你老母個爛臭閪